今年有無買boot

redwing 個d 好似好重

有無其他介紹？

chelsea boots 係咪高瘦先掂

腳粗唔建議chelsea boots 會著到對腳更加腫
一係就買收腳既高筒例如bv個種

bv 好貴

有無普通d 既

俾兩個韓國牌子你睇睇 可以自訂wide feet/加高

買鞋無得試好易錯size

我好少網上買

你矮肥？

唔肥

想買呢隻款

市面咩牌子好